郭紹傑及嚴敏華被日本判監1年及10個月！！！

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

益左佢啦

日日都有日本野食

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

如何不仇警？

整合哂6-8月警察罪行

日本真係好幫手，下一個就係呀叔

咁少

咁計返目前坐既時間再扣埋假期之類都可以放返出黎

得！一年內搞掂佢！

好似未判
只係控方建議呢個刑期

坐埋晒啲on9監

兩人至今已囚禁近9個月，今午再到東京地方裁判所出席審訊。日本檢控官促請法庭重判郭紹傑徒刑一年、嚴敏華徒刑10個月，法庭定於10月10日宣判。

坐得七七八八
扣埋假期就走得

唔好放住呀，一返香港就會搞散香港運動

唔好返黎，而家香港無能力接收d戇鳩仔

屌呀，唔係死刑咩？

仲坐拉佢打靶

condom
愛國丫喇

咁 L on9都有，返大陸燒毛像吖麻

我記得佢大大聲話自己係中國人，到時遣返虹橋定白雲都好，唔好死返黎香港